羅冠聰發起國際聯署 要求以色列公司 Cellebrite 停止幫助香港警察破解手機內容

第一

羅冠聰好波 繼續瘋狂國際戰線唔好俾佢停

推

Push

up

[YouTube 戰線] 要令對家少view, 最好直呈唔好㩒入去佢地, dislike 都唔好

已簽

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

美議員同以色列比較熟，HKDC可以游說美國議員同以色列嗰邊單聲叫佢唔好幫香港警察.....
但聯署一定照簽......

推推推